食完個茶記 銀包得返三蚊

想去買包零食都唔夠錢

垃圾